ABC男仔讀香港local學校被欺凌既情況其實普唔普遍

小弟(加籍港裔)同另一位美國出世既美籍港裔同學，讀中小學時都受到嚴重欺凌
d同學會因為我地既背景排斥、恥笑、用國籍/種族開玩笑呢d係好平常
更嚴重既肢體暴力都試過，例如推跌、推落樓梯等等，不過唔係經常發生
香港d老師遇到呢d case多數都唔會理
btw我同我位美籍好朋友都係讀band 1學校，都算有名氣同校風純樸既local學校
而且我地兩個人都係好細個黎香港，流利廣東話，冇口音，自問都融入得七七八八
band 1都欺凌得咁嚴重，好難想像到如果讀d band 3垃圾學校會係點樣既情況
有冇響香港中小學返工既解下話，話比我知呢個情況普唔普遍？

讀英基啦

外國人樣？

望住屋企多唔多local文化
爸爸媽媽係唔係都係喺香港成長㗎

樓主屋企*

唔普遍 讀書時期中學有個鬼仔Nerd 人緣幾好
高中有印度籍同學 日日一齊打波打機 同local冇分別
我覺得 欺唔欺凌其實唔關你種族事 特別喺求學時段
以欺凌者角度睇 如果你戇戇鳩鳩縮埋一嚿
郁啲就報串的話 唔打鳩你打邊個

正常人地點會知你邊到出世

睇學校 我個間band 1冇乜事

其實係睇你點做人，根本唔關Banding事
你周圍同人講自己有乜乜乜國籍，比人眼紅咁又係人地錯？

小學老師上堂會問大家邊度出世
中學換身份證時d同學好鍾意交換身份證睇，佢地見到我身份證P字頭就問我邊度出世
好難瞞

abc唔係通常人緣好d咩

會唔會係性格問題

我中學有個南亞裔都係同local 一齊玩

從來唔會主動講自己咩國籍，係得老師上堂問先講
至於做人，除左個人Nerdy少少之外，從來唔會主動得罪任何人

我學校有得讀IB/DSE
完全冇欺凌ABC
反而啲ABC好受女仔歡迎

P字頭冇遇到你嘅問題
同埋好少會同人講邊到出世

香港真係痴撚線 縮埋一舊 就要蝦

報串（比人打完） 都唔啱 報又死 唔報又死

人類社會幾時先可以無欺凌

校風同Banding不嬲都兩回事黎，banding只關讀書好唔好。一係就轉校，反正而家都學期尾。轉去啲Band two Band three嘅未嘗唔係一件好事。你做嘢，除非你讀王人喇沙嗰啲，否則中學讀邊間對你係冇影響嘅。

皇仁

我講緊十幾年前既經歷，唔係我而家讀緊中學想轉校
一早就畢左業好耐喇

而家香港搞成咁ABC受女仔歡迎都唔出奇
個個都想溝個外國人移民走人
我果時係2000年代中期
唔止我，全級既ABC男仔(有三四個)都冇女仔感興趣
我直頭女性朋友都冇，哈哈，毒撚一個

無睇清楚。

只要有生物 就會有欺凌 因為鬥爭係天性
特別喺中學呢段青春期 本能獸性展示無遺
你唔合群 咪打鳩你show下自己幾威
其實你叫班欺凌者而家諗返轉頭 九成都唔知點解自己要打人
但係事實上個生存法則就係咁戇鳩

屋邨band1?